點解公屋停車場咁多月租車位？

Y

搵食車都唔比人停係公屋，你老幾呀?

有幾強多部係搵食車呀？

55